想問下如果一部電話關左機,咁會唔會收倒短訊

姐係我假設個電話號碼10月會收倒SMS短訊,但我果部電話無電唔開機,咁到我12月開果部機果陣,會唔會睇倒收左呢個短訊?

Lm想知

無開機又點收

...

應該係咁問
電訊商暫存未送達嘅 SMS 最長可以留幾耐

開機連到網絡之後就會收到

我以為會送定喺個裝左sim卡既手機度乜原來未開機就=未送

呢個問題可以自己用兩個電話試下
搵最長間隔

你講到咁基本常識，訊號有傳送過黎，但你部手機熄左接收器，點收呢請問？

延遲送達時間超過傳送過程（24小時），無法順利傳送出去，便會判定發送失敗且自動取消，此通簡訊不計算費用。

Google 見到有間台灣嘅供應商係定24小時，
我諗間間都係差唔多呢個數，樓主2個月應該太長

明白,知原理了,多謝各位

條短信儲係你個電信商server 到，你開返機就會射去你的電話

True
Keep幾耐就唔知

3日

你熄左機，咁人哋打唔打到電話俾你？

咁開返會唔會見到未接來電

兩件事
Phone call - connection-oriented
SMS - connection-less

薛丁格的短訊 你未開機前 佢係收到同收唔到既量子糾纏態